連登冇晒SH post，唔通...

係時候入返貨？

夠膽咪入

入左10%了，不過係SQQQ

準備多人跳樓
gap down, 再插，唔沽就等下個10年

唔駛10年啩

等到冇人講股票, 財經台靜過閪咁就差唔多
討論區永遠係最好的指標